今次第4 波疫情係香港人自己問題啦

今次唔關竹君事 賴唔到啦 香港人自律？

都係黃絲嘅錯

隻雞都當係香港人?

其他當睇唔到？

今次第四波係攬炒巴背後推動既

唔肯面對事實

佢咁狗？

駁唔到

攬炒巴今次有無send email 推動第四波疫情

叫雞嘅唔當香港人？

搞到無得call hg

香港人叫雞搞到社區大爆發

唔算啦 佢地英國仲大鑊

排隊黃店
酒店開生日會

但係後生手足上去幫襯

抵死啦黃屍死清光啦

蓋ching咁大整蠱

麻友有做外送

你唔係深黃咩

原來佢心系中國 幫呀爺手

美國肺炎殺晒d黃絲狗！

轉撚左藍比攬炒巴呃撚左錢就轉

你仲未能放工就收聲拉

香港人唔會叫老雞， 只會上時事台post溝女

佢炒兩更 佢老婆大左肚